<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><p dir="auto"><a href="https://the-guild.dev/graphql/codegen" rel="nofollow"><img src="/dotansimha/graphql-code-generator/raw/master/logo.svg" alt="代码生成器" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><a href="https://badge.fury.io/js/%40graphql-codegen%2Fcli" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/e84f7dc079d6207d7f899d9cc548c43aaedb6b6c1fdbabea538d0f5703c50116/68747470733a2f2f62616467652e667572792e696f2f6a732f2534306772617068716c2d636f646567656e253246636c692e737667" alt="npm版本" data-canonical-src="https://badge.fury.io/js/%40graphql-codegen%2Fcli.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><a href="https://the-guild.dev/graphql/codegen" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://the-guild.dev/graphql/codegen</font></font></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GraphQL 代码生成器是一个根据 GraphQL 模式生成代码的工具。无论您是开发前端还是后端，您都可以利用 GraphQL 代码生成器从 GraphQL 架构和 GraphQL 文档（查询/突变/订阅/片段）生成输出。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">通过分析架构和文档并对其进行解析，GraphQL 代码生成器可以基于预定义的模板或基于自定义的用户定义模板以多种格式输出代码。无论您使用哪种语言，GraphQL 代码生成器都能满足您的需求。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GraphQL 代码生成器允许您根据插件</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">选择所需的输出，</font><font style="vertical-align: inherit;">这些插件非常灵活且可定制。您还可以编写</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">插件</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">来生成符合您需求的自定义输出。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以在浏览器上实时试用此工具并查看一些有用的示例。查看</font></font><a href="https://the-guild.dev/graphql/codegen/#live-demo" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GraphQL 代码生成器实时示例</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们目前支持和维护</font></font><a href="https://the-guild.dev/graphql/codegen/plugins" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这些插件</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（TypeScript、Flow、React、Angular、MongoDB、Stencil、Reason 等），并且有一个活跃的社区编写和维护自定义插件。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">快速开始</font></font></h2><a id="user-content-quick-start" class="anchor" aria-label="永久链接：快速入门" href="#quick-start"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<blockquote>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://the-guild.dev/graphql/codegen/docs/getting-started/installation" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以在GraphQL 代码生成器网站</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">中找到完整的说明</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
</blockquote>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">首先安装 GraphQL Codegen 的基本 deps：</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>yarn add graphql
yarn add -D @graphql-codegen/cli</pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="yarn add graphql
yarn add -D @graphql-codegen/cli" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GraphQL 代码生成器让您只需运行以下命令即可设置所有内容：</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>yarn graphql-codegen init</pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="yarn graphql-codegen init" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">它将逐个问题引导您完成设置架构、选择插件、选择生成文件的目标等等的整个过程。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您希望</font></font><a href="https://the-guild.dev/graphql/codegen/docs/getting-started/installation" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">手动设置 codegen，请按照以下说明进行操作</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">链接</font></font></h2><a id="user-content-links" class="anchor" aria-label="永久链接： 链接" href="#links"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">除了我们的</font></font><a href="https://the-guild.dev/graphql/codegen/docs/getting-started" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档页面</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">之外，请随意浏览我们发布的 Medium 文章，以更好地了解 GraphQL 代码生成器的全部内容：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://the-guild.dev/graphql/codegen/plugins" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">所有可用的插件和预设</font></font></a></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献</font></font></h2><a id="user-content-contributing" class="anchor" aria-label="永久链接：贡献" href="#contributing"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果这是您第一次为该项目做出贡献，请</font><font style="vertical-align: inherit;">在开始之前阅读我们的</font></font><a href="https://github.com/the-guild-org/Stack/blob/master/CONTRIBUTING.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献者工作流程指南。</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请随意提出问题并提出请求。我们始终欢迎社区的支持。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">有关该项目特定的贡献指南，请参阅：</font></font><a href="http://the-guild.dev/graphql/codegen/docs/custom-codegen/contributing" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">http://the-guild.dev/graphql/codegen/docs/custom-codegen/contributing</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">行为守则</font></font></h2><a id="user-content-code-of-conduct" class="anchor" aria-label="永久链接：行为准则" href="#code-of-conduct"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">帮助我们保持 GraphQL 代码生成器的开放性和包容性。请阅读并遵守</font><a href="https://contributor-covenant.org" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;">贡献者契约</font></a><font style="vertical-align: inherit;">中采用的</font></font><a href="https://github.com/the-guild-org/Stack/blob/master/CODE_OF_CONDUCT.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">行为准则</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://contributor-covenant.org" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h2><a id="user-content-license" class="anchor" aria-label="永久链接：许可证" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a href="https://raw.githubusercontent.com/apollostack/apollo-ios/master/LICENSE" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/51bb04ce45d76c31e79ab8ec37494161a179e66e3ca4a76a5187ac6c6a6fdd5c/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f62616467652f6c6963656e73652d4d49542d6c69676874677265792e7376673f6d61784167653d32353932303030" alt="GitHub 许可证" data-canonical-src="https://img.shields.io/badge/license-MIT-lightgrey.svg?maxAge=2592000" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">麻省理工学院</font></font></p>
</article></div>
